求PS4 Pro MHW 限定主機報價

有無巴打仲知邊度有

7000

2月尾SONY返大貨,限定同PRO都大把,咁急買做乜鳩

觀塘廣場琴日開價4980

source？ 邊到聽返黎嘅風？

有你呢句我唔急啦

$5200

第一日係dcfever收左4400
原來都唔貴

有係啲消息人士？

其實係人都知跌價好快
但係人都想買

2月尾先買？到時mhw熱潮都退啦

其實都係睇fd玩到幾時

你等到多一星期咪等
我就寧願比多d早d玩

今日出好景信和都無

是但啦 無都無計

其實都係,本身限定版26號罪大網都重有貨可以訂,係熱潮D人跟風買
唔知重以為PS4係岩岩新出

player部員工,前晚發夢聽到

個個fd都買咁咪買囉 都係幾千蚊者

見巴哈啲台仔問playstation，官方話未必會再出

CLS 真係廿六就無曬

個夢有無提到可以點訂？